環保撚： 特登入去餐廳屌鳩人用飲管再走人

搞鳩人地員工仲想公審人事件1

素食加環保撚
希望條友死全家
唔知佢做愛戴唔戴套

飲筒係唔會「無故地飄洋過海」㗎
飲筒喺海入面搵到就一係有人亂拋垃圾落海，一係就有人掟咗入雨水渠到

字裏行間見到佢啲優越感

叫條撚樣book 定精神科啦

佢只係唔要飲管, 點解佢唔自備埋食物盒/杯

咁唔環保

佢都係想呃光環姐

環保撚痴夠未呀？
你要拎光環就自己拎過夠，點解要逼人地認同你配合你，唔合你意見就批鬥人，咁自私嘅環保撚真係好矛盾

環保塔利班

環保撚屌到麥當奴請洗碗
我以後唔用即棄餐具

環保撚
素食素
女權撚

我點解會睇哂篇垃圾文

以為自己做既野好威好巴閉
事實係周圍既人都想屌撚柒佢

Natural selection, 呢班人好快死

呢d 撚樣只會得寸進尺

有病唔好睇醫生啊，好多醫療用品係即棄架，好唔環保

啲愛滋病人抽血插完咪用返係佢身上囉屌
點解啲環保撚咁撚憨鳩架

模型鋪入面個啲都係膠，啲環保撚又會唔會入去踩場？

拎其他人食剩嗰d野俾佢食，叫佢支持環保，唔好浪費

佢地昇華到某個層次可能真係會燒左人地間舖表達佢嘅走膠宗旨

唔好話吖
之前先有個環保撚用食物袋裝晒party食剩啲嘢走吖

人哋當佢癲佬咋，仲以為自己好型

因為你想知道荒謬係咪無底線
答案你睇完就知道😂😂😂

環保撚 只係一班欺善怕惡既垃圾
佢地只係夠膽搞D 侍應/收銀

有病

夠膽去物流中心行一轉

試下叫佢番大陸玩幾日,應該會被送去新彊集中營

心理變態

個問題係響垃圾處理上面，唔係咩質地嘅飲管上面

近牌D環保撚好似仲痴線

條環保撚試下屌鳩我，即刻屌撚爆佢祖宗十八代

麥當勞？
幫你插埋飲管？

「我掉咗 」

佢地而家周圍影人擺上網唱

呢個咁似之前灣仔華星單嘢

佢話按照慣例，即係曾經試過成個餐唔食就走咗去

第二張咪華星囉

呢條撚樣又要環保，又好撚鍾意出街食飯㗎。

出到去又要全世界就鳩佢。講到環保大撚晒咁，但又唔撚會覺得出街食完係最唔環保

屌柒佢又多多Y理。

利申:屌柒過佢。

咪撚搞我

其實呢啲撚樣可唔可以去死？咁鍾意追溯源頭，裝檸檬嘅箱、裝雞蛋嘅紙皮盒⋯逐樣同佢計佢應該都要落地獄啦。自己守咪算，嬲鳩全世界都有。

好撚煩呢班人
香港生活一定會有D即棄野啦
呢班人去非洲住啦
果到一撚定無飲筒
沖涼用恆河沖

每日都車一箱飲管落海 爽

環保撚開恆冷氣然後屌人用飲筒唔環保

兀=3.141592653547........

有冇人知老外早餐係乜？

華星啲嘢食嚟 呢單好耐之前啦

個客有權唔要飲管
但無權要求人地點處理用過既飲管

環保撚正一死賤種
祝佢地快撚D冚家剷

所有環保撚都心理唔撚平衡
咁鼓勵環保
佢地應該快手自行了斷
少左人口咪少浪費資源既機會

我讚成走膠筒，但唔讚成走飲筒

走膠既原因係除咗環保之外，仲因為驚飲咗啲膠粒落肚，我點都唔信枝飲筒係切既過程可以好靚咁冇膠粒碎出嚟

其實如果用啲唔食既粗糧嚟整飲筒得唔得？好似意粉咁就咁浸水有排都唔會變軟

其實從來個問題都係"支飲筒唔知點解去咗個海度"呢一part
呢個問題叫"廢物處理不當"
長遠解決嘅方法叫做改善垃圾收集系統同興建焚化爐
因為不論係膠，玻璃，綿，含膠膜嘅紙定有害無害金屬，流入海其實一撚樣

如果班環保撚可以有番少少sense推啱方向
令香港有海水淡化同焚化爐
咁呢班撚屌就真係有番啲用喇

Btw, 用電夠唔環保啦，又唔見你唔開冷氣同去維港兩岸拆撚晒嗰啲LED招牌佢

因為欺善怕惡

咁撚鍾意矯枉過正 聽日開始一杯嘢 拎2支飲筒

平時環保啲冇問題
但使唔使搞到咁極端
我平時都會做分類回收
就係呢班人搞到好撚反感
飲管都唔撚比用

「傻人發現案」

咁講明叫你走飲管 你又插枝飲管落去
仲要抽出黎掉左佢就算
咁佢帶條環保飲管黎把撚呀
仲浪費左枝冇用過既飲管
又真係激鬼氣既

利申 唔支持走飲管

痴撚線，用個鼻飲啦，最環保

素食+環保
加埋女權就完美

又一個
聽日去百佳買十袋飲管倒落個海度先

環保撚本身就好唔環保，全部快啲去自殺啦屌你老母

有得做愛，就唔係咁撚痴鳩線啦

同條環保撚講
一係道歉
一係我買一箱飲筒派街

真係唔好0比我係街到見到呢o的撚樣，我一定忍唔住手開佢皮。

齋講下面嗰單其實佢有咩做錯?
落單個陣走飲筒
杯野飲嚟咗有支飲筒就叫佢比第二個客廢事嘥咗咁有咩問題?

啲環保撚成鳩日無野搵野黎搞
fb條友仲要覺得自己好威先慘 佢搞到又哂左枝飲管喇屌

同時間一定有第二個客叫同一樣嘢飲？

佢嗌凍檸茶咋
你估御前龍井咩

近排真係見多左
買老麥見個阿叔屌人拎咩飲管,最後落番海10幾年都係度呀
冇人想理佢

驚條撚咩 同佢講我係唔撚用飲管你吹得我漲呀 係CCTV 面前打尻我呀柒頭

以後去食飯拎夠兩枝飲管用

西環group member

細個去m記一定會一個人用兩枝飲筒 唔知點解

班友明唔明物極必反的道理

痴撚線！個人贊成走飲管，但做到佢哋咁樣真係可以捉入青山

夠膽在順豐門口屌人訂淘寶?

同個阿叔講
得喇，飲完燒俾你

樓主好波
華星冰室單野好多人唔記得左，係時候remind番大家既記憶，睇下班環保塔利班係幾仆街

今次唔關餐廳事
但同呢d 人做親戚朋友好慘

好中意呢類po

加埋動保
何來應該就係4個加埋既產物

人地餐廳點處理關佢鳩事？
學某d環保撚話齋
佢都係自我感覺良好就夠

走住屌，垃撚圾

嘩 好撚閪
做生意真係多得佢唔少

好痴線...

最尾個段
個BB戒奶之後， 個奶樽咪又係去堆填區

"滿腦子都是膠膠膠"
咁佢又無講錯

冇樣睇？

宗教洗腦式環保

呢條撚屌生架都唔環保啦，唔開冷氣有皮膚病，又要浪費資源醫佢
為左下一代唔該佢快d跳海餵魚啦

同埋班撚屌都係感情>理性
係網上見到海龜條片咪話龜龜好撚慘呀
但無諗過排污最大源頭係咩如解決辦法
以為老麥同kfc唔撚派飲筒就解決左件事
屌你老母環保撚

食野果陣見一個屌一個

痴鳩線環保光環

呢d臭西真係趁地淋

屌依家M記部機都無飲管，要問佢拎 班環保撚醒未？環保唔撚係咁做㗎，要成個社會有共識，加上政府推行政策

環保撚真係弱智
你既要求係走飲筒
佢一開始比左你
咁佢最後拎返走咪走左飲筒囉
喂人地已經做左你個要求
做到都仲要比你屌
你班撚樣咩心態呀

點解用一d 可以降解既飲管而走去唔俾人用

飲凍野用飲管係觸覺既享受，你試下飲可樂就咁用口飲同飲管飲既分別

個結果係杯野最後冇飲筒
符合左佢唔要飲筒既要求
咁有咩問題?
點解仲要屌人?

環保撚欺善怕惡
唔敢直接屌大財團 淨係識玩鳩小市民

痴線，罪過罪過咩料

疑似事主容貌

屌 原來係何來條臭西D FD黎
果然物以類聚 人以群分

環保撚自己用飲筒都大條道理過人
加返句叫唔切又可以用飲筒又有光環拎

睇字都覺得煩 已經唸到個中女閪面樣

其他環保撚有無叫佢落地獄？定係自己友唔計

環保撚食狗飯 vs 其他人食美味pizza

戇撚鳩
堂食拎個膠兜出黎做乜撚？

淨係睇都覺得好辛苦,, 痴撚線,,

有乜撚分別
人地邊忽有膠
自己拎住個on99膠兜係到食仲自high

我掉左~

叫Leo 都係奇奇怪怪

常識題 : 當你好心送飯送水比啲清樹清垃圾做到好辛苦既"環保撚"義工既時候，你會得到咩回應？

首先你會被"再教育"

然後比人咒落地獄

所以話 駛撚對班環保撚咁好咩

自從環保撚學識用牛奶整乳酪
就唔洗次次食乳酪都掉走啲膠杯
淨係掉走啲牛奶樽同紙盒就得
真係好環保

男人黎...

女性環保人士偷拍女性做gym仲要放上網公開
之前新聞都有講啲人偷拍女性放上私人群組交流
呢位環保人士竟然偷拍完放上公開群組任人睇
有冇女權撚出黎做野

人哋餐廳提供咗個鐵盤比你
你就自己額外攞多個膠兜出嚟
咪浪費食水洗多一樣嘢囉

純粹show off自己個狗兜

環保小智慧：
唔用膠唔用飲筒就唔會有天災
只要環保就唔會打風
颱風係人類間接發明出黎

神邏輯
咁以前古時都無膠啦，點解又有天災？

咁多道具
賣廣告 ?

環保人士都係有智慧嘅人
唔準你咁樣質疑佢地

做佢親戚肯定好撚辛苦

點解唔吊九煙剷亂掉煙頭？

環保嘔吐袋

環保人士認為膚色黑嘅外籍人士係唔應該係車開冷氣
當然絕對唔係種族歧視啦

環保教育系列

等我下次帶埋屋企張飯枱出去食飯先得

d碗好撚似狗兜咁

字裡行間睇得出佢覺得自己好幽默 好偉大
為地球做左好多野
呢d人幾時死

人地作篇文串環保撚你又信

佢係咪唔撚知車入面既溫度係幾熱？
環保撚就係咁，唔識係人地角度出發

我係屋企食野都唔會用呢Ｄ不鏽鋼兜啦

人地真心嫁
著名環保撚黎

講真 呢個地球已經被大部分人類污染緊 唔會因爲呢班環保塔利班走膠走飲管少左污染 參考下外國或者日本 人地會做其他野去環保 而唔係走飲管走膠 班環保塔利班真係得啖笑

笑撚死

其實佢地知唔知佢地係影響到麻煩到其他人

佢地點會唔知
賤鳩格

搞走塑個group 真係on9到仆街
最近我成日撳入去當笑話睇

正確 唔好懶扔垃圾桶，香港垃圾處理好好，落唔到海

呢班偽善撚幾時落地獄呀

屌真係好撚濕鳩

派乜撚，倒落公海啦

諗起係美國有時食食下飯會有條痴線佬走過黎屌政府

再教育嗰下就拎返走啦
要就要，唔要就收皮

如果真係唔想人地用膠嘅，咪唔好幫襯囉，搞呢啲野

同埋而家有個啲摺得埋嘅膠碗，用個啲唔得咩？

我就唔信間間餐廳都咁好老脾忍佢地, 澳牛, 九記d伙計去晒邊?

麥記野野用即棄餐具就真係唔環保啦。
你夠僵叫佢地唔好用，但係唔好加價鴉.....
其實叫商家佬環保，最後個成本一定係巿民比，多謝曬班環保戰士，屌!!!!!
依家出街自備購物袋已經多謝環保膠

我都係
自從華星事件後我就成日入去CAP圖
SEND 俾D FD 笑鳩佢地

飲有微塑膠嘅水唔會即時死，最多喺身體入面累積啫
唔飲水你三日死唔去我話你叻

插夠3支來飲

果個 吳奈凡 真係好戇鳩

罐裝都好d。
杯裝真係不了。

Refuse, reduce, replace, recycle
班撚樣淨係識叫人refuse.
岩ge，呢樣最易做最唔駛用腦嘛。又唔駛得罪商家，得罪你班巿民之嘛

我覺得你自己鍾意環保冇所謂, 但唔好搞到其他人囉, 你叫左走飲管, 已經盡左你自己覺得應該做嘅責任, 人地唔記得走, 咪算囉, 為左一支飲管, sor 我真係覺得好小事, 就好似有時我叫走蔥冇走到, 唔通我又即刻發脾氣走?

因為D 走塑撚連個腦都走埋

自己洗多d野，可以浪費多d水

今天走了五間麵包店，終於買到沒有包裝的方包，太開心可以吃三明治🥪了。

做愛帶套就嘥塑膠
唔戴套生咗件白痴一樣浪費地球資源

所以環保撚係唔應該扑嘢
咁樣地球先有救

佢用部電話佢到底知唔知用緊地球既資料去發電!!!
環保食屎狗返入山洞鑽木取火做古代人啦
ON撚9

唔係話已經有人響海入面搵到不銹鋼飲筒咩, 根本問題係人點處理垃圾, 唔係支飲筒用咩材料做

成個群組D人都幾強迫症

調味料獨立包裝都唔得

岩岩睇到呢個都覺得痴撚左線
最好笑到下面有樽七味粉唔係獨立啦
又有人屌話點解唔用玻璃樽
係咪痴線架 成樽買返黎就係膠樽黎你專登去倒返入玻璃樽唔會因為咁個膠樽就唔見左
一係叫班on9下次直接去人地工廠到自已帶樽即場fill調味料囉

而且佢幅相D調味料包裝好多都係紙黎,回收唔係易好多咩

其實係超市買果D鹽同糖都有包裝嫁啦

自殺埋係樹底做肥料最撚環保

其實長遠咁攪落去
只會有餐廳開始喺門口貼張野寫住
「環保撚不得內進」

呢班撚屌實在太過痴媽根

．

原來係IT狗

牛奶盒好似分開就可以回收
或者買玻璃樽就可以重用

西環變幻時個group好多呢d人
利申 街坊

所以咪日j夜j成地精囉

打包其實唔大問題
去飲都會見到有d呀嬋打包d野食啦
環保撚最煩係要人地同佢地一樣既生活模式
從來唔會諗feasibility
如果要走飲管不如直接唔買凍飲咪仲實際

仲可以影相放上FB拎光環
一舉兩得

如果我係個侍應 係垃圾筒汁返支飲筒上黎 一野插落佢杯野到 咁咪唔撚曬野lo屌你老母

好想入個群
一定好多笑料

字裡行間之間，睇到呢個環保撚覺得自已好叻叻

唔入都可以笑啦
不過我見有好多CHING 都入過呢個GROUP 曲線/直線串鳩理撚樣

" 好嘔心好無力嬲到我丫"

" 好無力……
仲要飲冰嘢……
冰粒都係用膠袋送過嚟……
下次試下雪冰杯帶出街……"

" 我真係好傷心
你明知去食飯都唔自備膠盒
買嘢又唔裸買
見到你d相我感覺好無力"

" 同老闆講無力要請SL"

"睇完各位師兄師姐回覆， 我地應該住係深山， 赤身裸體。。。。咩電都唔用， 日日食屎"

好多環保人士都好憤世(某程度上高登連登D毒男都係咁)
係現實生活多數係過街老鼠，冇咩貢獻又冇咩人欣賞
點知發現到環保係有光環、社會係會(看似)尊重、係企係道德高地
而且仲可以隨便睇唔起唔環保既人，又可以鬧人，人地又唔可以反抗反駁
結果佢地一下就由社會最冇人重視既人，變成一個「神人」咁

乜走飲管失敗就要一星負評？
而家開餐廳真係慘

咪撚搞人地啦屌

咁你就仆得街，洗潔精唔環保，用水洗嘢又唔環保，紙巾又唔用得。
分分鐘拎條毛巾同你抺下就當清潔咗。

環保撚最撚黑人憎嘅地方係佢自己環保之餘會搞鳩埋普通唔環保嘅人。要自我感覺良好打J，無問題，但搞鳩人之餘仲要公審喎？

屌你，KFC 搞到而家飲嘢無杯蓋無飲管，知唔知有幾撚麻煩呀？

凍飲唔落冰/要重新設計過杯蓋先可以飲凍飲
EG Starfuck
叫d環保撚唔好叫凍飲
唔叫凍飲既話d伙記咪唔會手多多放埋枝飲管落去
又要飲凍飲,又驚飲管,不如飲水咪算囉
咁撚on9都係第一次見

終極on9，把口咁賤，話人抵拎最低人工 除咗走飲筒拎光環笑人人工低，佢仲識做咩？佢杯嘢其實走冰仲好啦，製冰又要資源，保冷又要資源。

環保撚出名係口賤同麻煩
笑人做垃圾工拎最低工資
自己就走去食m記帶住個on99膠製乞食兜出街
日日食飯都要影下個肉撚酸乞食兜比人睇下

SJW 真係好撚核突

最好就叫走塑班人去參加多啲執垃圾活動，走飲管呢啲麻煩人又唔麻煩自己既行動佢地實個個做，睇下執垃圾果啲佢地又會唔會去？

要做環保撚先決條件係要面皮夠厚
因為佢地做既任何野都係麻煩人地黎遷就自己
所有任何搵自己黎搞既野點會去做
唔跟佢地個套做就要落地獄
同耶撚係冇分別

環保撚真係好恐怖
我想係街想安樂食個飯
用既竟然係環保撚用完冇洗乾淨就擺返原位既餐具
平時走飲筒又乜又柒麻煩到人地都算啦
竟然仲想害埋其他人

環保撚幾時去火化場自我回收

只要冇飲筒
就算你比過期野環保撚食都有5粒星
佢地食過期野可能仲開心
因為真係好環保

有部分係有去既
佢地本身環唔環保 我無咩所謂
我最反對既係佢地成日約束其他人行為
剝削左我地既權利

講真
你叫人地走飲管
人地唔係屌鳩你
只係忙得滯做少左
咁都環負評？
班環保撚係咪痴閪左？

人地開間鋪賣咖啡
膠杯又唔得 紙杯又唔得
叫你去7仔買罐裝樽裝又唔撚得
你唔飲咖啡咪唔好撚飲囉
下下想要人做到你滿意
你班撚樣究竟當自己係邊撚個咁把炮

所以話環保撚腦部發育得唔成熟真係冇錯
人地攞正牌做生意
冇呃你冇比屎你食
竟然都可以話人係黑店

嘩屌
鄰國人都未必會做嘅嘢
環保閪都做埋

環保膠嘅思想真係夠晒特別

娶個咁既老婆返黎
食個甜品都比佢放上網公審自己老豆老母
呢位先生你對唔對得住自己屋企人
你屋企人辛辛苦苦養大你
你竟然帶個環保撚返屋企搞到兩老臨老都過得唔安樂
要陪你個咁既老婆過啲非人生活
想安享晚年都唔得

拎條喉直接喂佢地就岩

你要求唔要袋
人地咪拎返走個袋囉
你又唔撚滿意
最後又要拎個袋走
#人地都係打份工姐
#又話唔要但又要拎走貪好玩？
#玩鳩人地啲姐姐好過隱？

痴撚線 唔記得都俾你講到係黑店

呢個閪group同搞走塑差唔多
仲要係針對食肆添
唔通d餐廳唔提供飲管，我地又會話人地係無飲管黑店咩？
知唔撚知咩叫黑店啊？

巴打可以開個新post整個環保撚柒事集合

條喉要唔膠先得

得罪講句
老公 老爺奶奶都唔鐘意
而自己又咁堅持信念
遲早離婚

呢排反環保撚既post遍地開花
覺得好爽
有一個post可以集中柒人柒事都唔錯

痴撚線，自己環保都唔可以咁樣強迫人地環保
個地球又唔撚係圍住你轉

利申 中立派

環保人士讀得多書真係唔同啲
我從來冇諗過原來唔用膠就可以防天災
原來只要環保啲
就算十號風球地震海嘯都唔會有人死

好小事啫

得喇得喇！

要求唔要飲筒
但又要人放低支飲筒比佢

希望大家唔好歧視精神病患者
一個正常人係唔會突然間情緒起伏咁大
#多一點關心 多一點包容

覺得條友會有女同佢做愛？

將之前發現海底有鐵飲管個新聞 post番比條友睇

你放低！你放低！你放低！

屌 唔講以為拎住咩攻擊性武器

用環保撚啲邏輯
打十號風球對海洋生態係好事
因為海入面啲塑膠垃圾沖曬上岸
點解佢地又唔想打風？
海龜好緊要㗎嘛

野食用包裝紙
野飲用紙杯
抺嘴用紙巾
餐盤上面有張唔等洗既紙
但係我真係好環保

事實證明大把人係弱鳩智

你估下？

環保撚渣住個鐵管/膠兜就話自已好環保

完全無考慮過製做時產生既污染同佢每次用完清洗既資源消耗

好奇佢地點去超市買米

佢地去雜貨舖祼買

今日去用多幾個膠兜膠碗膠飲筒先, 海龜去死

無諗過環保撚都會有人屌/有人俾佢屌
仲諗住呢啲人應該孤獨終老 無女屌 無撚含嘅廢物

食石鍋飯緊係用膠盒裝好食啲
唔用舊石真係好環保好環保阿

唔係邊有機會用個摺摺盒

我地唔會保證支鐵飲筒100%冇細菌
絕對有機會食死你
但係用膠飲筒啲海龜就有極低機率會死
你死好過啲海龜死

成班都痴膠線

唔好以為自己試過環保吹就係環保勇士啦

其實呢D 人矯枉過正
佢用個摺摺其實同樣唔環保
因為都係膠黎, 其實用鐵或者本飯盒會環保D

屌那媽，成個邪教咁

D膠製品響工廠造左出嚟就注定遲早會用完掉架啦，你唔用，咪下個用，有乜分別？

直接去搞塑膠廠好過啦
搞到佢停工，搞到佢執笠，咪少好多膠囉

最撚on9係原本都唔係用即棄膠兜既野
佢都走去拎個on99膠盒出黎用
好鍾意自high

細路仔買完一樣野之後做咩都要用樣野黎做咁
石鍋飯唔要石鍋
堂食用碗都要換幾隻狗兜
堂食鐵碟pizza都要拎隻膠乞衣兜出黎裝pizza

Come左個蓋 但唔畀條吸管 有意思？

激撚死你班走塑撚

班走塑撚一定好嬲

班走塑撚扑野用唔用安全套

打咁撚大篇野不如去海灘執返幾千支飲管先講啦屌

我而家日日係OFFICE 都開一隻膠透明杯仔黎飲水，洗都懶，一日一隻幾咁衛生方便

一日一隻環保撚食屎大

專登去佢個grp到 放d即棄性食具, 再留言 屌你老母 環保撚 報警呀笨.

近排環保撚做乜撚野 快d死曬佢為地球減少二氧化碳排放

點解佢地有咁多時間出post，仲要個個都係千字文

環保都可以變邪教，呢個世界有咩唔可以邪教化？

推